有冇巴絲都會成日幻想自己遇到意外而死？

搭𨋢既時候會幻想斷電纜

行過山邊又會幻想有舊大石碌落黎擇死自己

行樓梯都會覺得自己隨時差錯腳跌死

被害妄想就睇醫生啦

死神來了

睇醫生會開錯藥.................

可能係睇得太多 潛意識會諗情節

成個連登得我係咁 ？

death by snu snu

我都會

不如幻想下自己長生不老，不死啦

本身份人都比較負面

冇呢個機會

我覺得自己只係危機意識同想像力高少少姐

我坐親飛機都會好撚驚
每次起飛降落都會驚到仆街流曬冷汗

我都會
成日諗起既有兩個
行到落樓下會驚有人跳樓責死我或者高空砸物
搭巴士諗炒車會點

搭巴士經過河/海會諗炒左落去點算
搭小巴衝燈尾會諗有車攔腰撞埋黎
搭lift個時會諗困life/斷纜
被害妄想症？

我反而係會諗有人隨時同我打架

我反而諗屋企人隨時會意外死左
我會好傷心

尋晚行番屋企果陣見到有個男人企係度
就幻想如果佢拎枝槍出黎射我我可以點逃走

我成日諗自己比車撞左, 屋企出事....
最近同個朋友講開 佢話我可能有焦慮症, 我google左病症又幾似

諗多d

大部分你擔心既野係永遠唔會發生

我都會 有時佢地出街太夜未返我會好擔心
自己出左街又會好擔心屋企漏電火燭之類燒死隻狗

都好過係病床上面受苦慢慢死

打飛機個時會諗突然心臟病發死
死個時條褲著唔返,吊吊揈咁死係電腦前面
套AV就不斷loop到比消防破門入黎
一邊恥笑一邊收屍

行出升降機個刻斷纜，將我一分二

我成日覺得玩過山車同跳樓機會好易出事